睇新聞見到一家人去飲茶要分幾枱坐真係好on9

點解唔係選擇唔去而係要去配合佢
100間酒樓99間都係藍，執晒都冇問題
好似安心出行咁，你係要拒絕安裝而唔係配合佢搵第部電話去安裝幫港共達成目的

有名你叫港豬

仲要係收同一張單,扮晒嘢咁隔開咁

陳雲講真話都比人抹黑

你想香港人有咩期望

信蘋果篤灰囉

「香港人，設有一個是無辜的！」

想食咪去